[友誼賽] 🇦🇹奧地利 vs 巴西🇧🇷 10pm

Now 618, 633

開波!

費南甸奴今屆一定後備了

亂撚到

willian好撚獨

原來呢到又有個

推呢個

頭先卡斯米路遠射差少少

條中場線真係毫無創造力

巴西想show off多過練狀態

屁馬柒撚到

尼馬

尼馬廢到

左邊塞車, 右邊得韋仔一個

尼馬真係上哂腦

泥馬

韋利安成日推死位

尼馬甩夠未

尼馬個頭做乜咁柒

條友專整埋d柒頭髮形嫁啦

尼馬有技術但太想表現自己
同球王級果種精神領袖真係差好遠

但係上兩場對俄國同德國都贏

無世盃打, 得依幾場表現自己

所以牙朗小花好多人話係球王 但絕對唔會話尼馬係球王

奧地利友賽係幾勁,前幾個月好似仲贏埋烏拉圭

差啲輸埋

拎個金球再傾啦

你班友燈到奧地利即刻禁住砌

奧地利踢阿奴杜域同阿拿巴都好有睇頭 靠佢兩個

巴西

尼馬個心態仲係好似18歲個c朗咁
更加唔洗比朗甸, 大哨果d 巴西前輩

奧地利唔差喎

合作性同技術平衡, hazard 好好多wo

佢做唔到領袖但係成隊巴西都當左佢係領袖
有無佢兩隊波黎

後面個打氣喇叭想點

但條友成日走火入魔咁係到9扭,有時真係睇到燥,明明以前都無咁誇,係喺巴塞最後嗰年開始咁

緊係領袖啦球場外吃喝玩樂靠晒佢帶領

丹尼路真係弱點黎

奧地利下下都都攞腳咁款

龍門受傷

艾利臣傷左?

唔怪得之奧地利友賽咁勁
自己無入wc 就打真軍咁款

條友係鏝打後備就知係廢

冇事

尼馬勁撚多失誤

瞓左冇睇 屁馬宜家個頭咁唔MK

上腳太多

哇 奧地利好波

奧地利有冇份踢世盃

無

Danilo應該會係缺口

下一代都係 世三 沙拿（keep多季表現） 屁馬 呢三個爭

進攻又係屎

成日包埋中間。。。人地得一件前鋒炸

好掛住艾維斯

丹尼路有高度, 勁野黎

攻守都廢

保連奴算唔算係唯一一個踢中超越踢越有既人
就咁睇中場佢最好

正賽用馬昆奴斯打右閘算啦

咁都唔入

一定係美路

1-0

終於入

耶穌好識踢擦鞋波, 傳晒比尼馬

泥馬回後俾俾古一招好撚過啦 係要自己去

啱啱正想鬧耶穌

保連奴頭先球分邊好靚

耶蘇

把握力強，好過廢錦奴太多

越位？

Offside

屌你off成個身位

咁都當入

有VAR 呢球應該唔計。

越位又點?入左就係入左

好狼死

旁証真係😞

撞到對面個身喎，咁都計OFF SIDE?

曾偉宗又九

小心d呀尼馬

講得好

第一日睇波？

計第一下射波

講真尼馬再係咁扭實比人踢傷

尼馬又做戲

計馬些路射個下

球證買左半埸客 越到咁

泥馬上半場未完瞓低咗幾多次

睇緊now e，呢個畫質都叫1080？

買左半和

jesus d 意識好過尼馬好多

咁對面又真係幾狼

瞓得多過佢夜晚同條女一齊

利狗睇到未?
有尼馬果陣, 耶穌做支點勁幾多

用網絡根本唔可靠

耶穌二傳

willian定douglas costa勁啲呢

關利狗咩事

now tv咪又係用網絡
根本佢無心整

Jesus 幾勁

上場佢地吹奏費明奴

細路失位失到

質素真心差，吊now老母

但條友踢法咁上腳真心好易俾人辣低,啱啱傷完好心就避免下啦

又跌
半場收尼馬喇

NOW E 點用法?

Benz都應該勁過廢明奴

曼城用左幾錢買？

睇尼馬踢真係睇到炆

咁兩個都幾好既
jesus 似支點
費綿奴似假9

但條友已經無咩態,無機會俾佢谷嫁啦wo

其實佢都有nowtv 點解又整多個now e

now: 咁平比你仲想點, join 880丫笨!

同墨西哥班撚樣一樣 掂一掂勁誇張咁跌

友賽不必太認真

吉夫岩岩果下玩到咁高章

28M

咁無now tv嘅人點睇

cant agger more

唔係個個屋企都有電視或者想裝野

佢係巴塞果陣肯定比小花屌到開花

Initial fee 27m 俾盡40m

同隨身睇一樣

性價比好高

明明費明奴喺利記踢開擦鞋波, 但佢返到國家隊就唔識擦鞋咁

應該得720p 不過免費

最on9係半場d廣告好撚高清

比左錢睇618 都係同平日睇英超621 畫質差唔多

SANE性價比高過佢啦

睇條友喺巴塞最後一年真係差唔多場場都睇到燥,前嗰幾年明明都叫做正正常常唔會咁上腳

我用轉網上爬送世界盃
本身有now 超強體育plan
原來佢都要我拉過線同用個新機頂盒

fuck

好悶😪

垃圾

睇Sopcast重清 好心班仆街檢討下

係咁賣廣告4K +200蚊 屌你睇4K要加錢

俄佬ace steam 清好多bor

歐聯決賽用youtube 睇1440p 都有

胥身睇好似清D

叫D電視台同youtube合作算啦 佢地D自家野廢到 又lag又delay

youtube 要整都要收錢, 好似google play movie咁

屁馬又傷

奧狗痴線 自己友都踢

癡撚咗線

踢鳩自己友

笑咗 係咁踢自己友

瘋了瘋了

同一時間開
左邊NOWE WEB
右邊NOW E 盒子

往死裏踢 仲狼過格仔

左邊好好多

哇 狼到咁

又踢尼馬

尼馬遲早又傷過

換走屁馬啦 柒頭

屁世界盃應該都踢唔到尾

尼馬繼續咁踢波遲早比人踢死

鏟死灑D巴西仔收工

友賽都打交

one touch波都比人踢到咁
換走屁馬啦

奧地利痴撚線 踢撚死人呀

好矛

遲早開拖痴撚線

對面都痴撚線

擺明針對啦

古天樂啫

普度不嬲茅

古天樂多奶埋野

D監躉後代係矛架啦

奧地利呢d 波應該捉去槍斃

逼巴西認真d

巴西幾埸友賽D波都好撚悶

古天奴好仔都搞

奧地利有火了

又係追住尼馬

？

奧地利茅撚過閪

我屌你咩, 果個係澳洲
AUSTRIA係奧地利

奧狗好好睇

阿奴度域想除人條褲呀

又扯褲又扯衫eq小d都唔掂

上場對格仔真係悶到……明明之前外圍賽d波幾正

奧地利仲狼過南美果啲踢法

咪係 南美波已經出名茅

玩嘢
奧地利大日耳曼血統喎
唔係澳洲

冇offside

唔認得馬昆奴斯

條友唔識分austria同australia

以為Gustavo

古仔d 遠射

尼馬GOAL

屁馬勁到

1on1 真係玩鳩人

勁

奧地利散晒

cls

屁馬勁撚到

Gustavo 前2年美洲盃退隊
依家落選

撚狗

泥馬 入咗波快d換走佢啦咁搞法真係傷

撚狗咁

尼馬小範圍波真係一路都撚狗咁撚

呢d真係吹佢唔脹 真心勁

無人 mark 尼馬已經好on9
仲要 fake 就跌

一壓上去就輸

撚完隻狗 再通龍門坑渠

從來唔懷疑呢條友嘅實力
真係強

保連奴咁都唔入

一 fake 就跌

1 on 1 真係會比佢玩死

willian打國家隊真係好撚醒神

安俾得咁靚都唔入

想睇牙fred 係咪未好返

丹尼路一早傳比耶蘇應該入左

姿勢就靚 力水其實嘛嘛

firmino應該正選

對面6x分鐘冇哂氣

3:0 完埸

古仔

巴西人腳係咪好過4年前？

空哂

係

4年前係咪冇古仔?

不如唔好撚踢LA

一係踢人，一係唔追

只睇呢兩場 廢明奴有用好多

前場D人勁左好多
但後防多左擔仔

其實4年前唔差 係大菲選人on99

係 有用好多
耶穌後備做奇兵好d

14 用係中超球王OSCAR

用費明奴等如踢多個 佢識自動導航搶個波返嚟

巴西 德國 同客對奧地利 已經可見實力差距

一大堆工兵喺中場 前面淨係踢泥馬一個

4年前冇乜創造力

差D整多粒

只講前鋒方面選人都on99啦 廢特都算 叫有經驗同係巴甲踢得好
屌你老味件世紀大垃圾祖奧真係...之後連中超日職都踢唔掂

古

牙Fred hulk JO

嘩屌

笑咗
係人都知德國友誼波玩嘢
一到正賽另一隊波嚟
尤其穩定性
最少8強，經常性4強

古一招

cross bar challenge

德國不嬲友賽試陣

德國嗰場好多負選喎

零把握零創造

下星期都開波啦仲玩乜9野

4年前已經大把人屌佢唔選古天奴同當時薩克達班巴西人

巴西 德國 法國 西班牙 4隊人腳都勁
唔知邊隊會跑出

法國就算數啦
人腳係勁,但係領隊廢

應該都係巴西同德國架喇 法國輸領隊

fmn

廢明奴

當年垃圾杜明尼治有施丹都去到決賽 今年有神級中埸普巴一樣可以做到

當你見到歐國盃決賽牙朗傷出之後都唔壓上去攻仲要縮既時候 你就知迪甘斯真係一條廢鳩黎

話撚左費脂奴垃圾

?

邊個會估到尼馬做球皇 唔係c7或美斯

冇話佢射波識自動導航

唔洗洗?啦 費明奴係有用好多 呢個係事實

證據?

唔簡Alex Sandro
簡Filipe Luis
但條友今年差唔多冇撚打過

世界盃你地小心d
費明奴一柒我bin撚到英超開季

jesus 勁過廢明奴好多

廢係前面做支點好好多

哥斯達好屈

廢明奴勁過jesus好多

唔洗bin啦 捷西斯勁好L多

哥斯達勁過泥馬啦

宜家巴西不用支點，係靠反擊，一劍封喉

所以一定係耶蘇打正選

搞笑方面?

把握力一定耶蘇勁好多 費明奴射波好廢 但佢做支點同組織都好啲
2睇

無得踢
比jesus踢哂

剛才射失個樣

Yes

場場正選喎

唔洗諗，耶穌一定正選

耶穌有支點能力, 有超技術阻止對手打反擊既小聰明, 有把握力

正如alisson>ederson
話知你條柒頭踢利記踢到識飛咩

關乜撚野事

成撚日話費明奴勁耶穌好多
咪又係無正選

特登激嬲D利撚 你地咁認真回佢做咩